大家有冇睇開咩皮膚科醫生

我最近睇咗一個，大伏，係中環嘅姓馮！

冼介賴

髮型師係咪狼狗？